有無奧特曼嘅粉絲？

有無人知香港邊度有得賣呢款公仔

收嗲啦講真

奧乜撚野特曼

荃灣愉景新城個玩具反斗城大把 今日行過見到

驚你搞錯炸

收嗲啦講真
奧咩撚野特曼

唔該曬Ching

唔洗咁重語氣嘅

個個都叫開咸蛋超人 點撈亂?

又得姐

奧特曼係大陸佬先講

明明就係 超人

"咸蛋" 都多鳩餘

其實係Ultraman

係叫U甜微

點睇個音都係讀 - 噢拖喇嘛
臭乜撚野特曼姐

orb,geed

我都係粉絲之一

咪撚再奥特曼
只接受超人

新移民？奧你老母特曼

超人或鹹蛋超人

樓主新移民？

淨係中意迪迦同佳亞

帝拿好慘......
雖然平成3子我都係最唔鍾意佢

但Gaia變身器最hea, Argu就正